黃毓民:泛民應該站在示威者那一邊 即時總辭

黃毓民 毓民踩場 ep1103
泛民應該站在示威者那一邊 即時總辭

佢講左幾多年

咁多年都仲係講緊呢個

又總辭

又嚟

又binc
7月講架

不過亦印證亂辭真係柒

乜撚野

立法會定區議會？

立法會總辭作用係咩？

一個咁仆街嘅政府，反思完就Cut撚曬啲大學工程。唔好諗總辭嚇撚到佢地。

相反，應該拎曬啲議席，同佢對抗。令佢呢五年做唔到任何野。

On99

on 9

黃毓民在這次選舉，
不停撥冷水，
又叫人投白票，
又話開街站狙擊泛民！
私怨撚黃毓民，完全係一名不折不扣無賴

當年搞總辭係為咗搞公投
表達民意
今時今日民意都好清楚
仲辭乜鳩

Yes sir! I

又黎

以後叫人quit既都係鬼

我屌佢老母, 又總辭, 佢個死仆街暗共

你想要幾多個議席，出聲

大勝就唔需總辭玩脅逼
而家係非反民主總辭睇下入唔入得返晒

鬼到爆，唔信佢唔係間諜

條友好on9

唔怪得總有人話佢係地下黨員...

3毛又發功講緊立法會呀柒頭
好低汁11月1號既片放係依家講
重點錯撚晒

做鬼做得咁明顯

你而隻三毛好撚煩 個個post都見到你

正視聽

建制應該站在警察那一邊 即時總辭

就算立法會都好，自殘以脅迫令政府屈服，真係白痴仔的諗法

佢同黃洋達一樣on9

黃洋達：投比泛民on9係港豬係鬼，一定要搞死泛民

黃毓民：唔搞總辭即係唔支持示威者

2條on9由雨傘搞大台搞到個運動完，到呢個運動又失蹤，一個話自己老無號召力，一個係自己channel繼續做youtuber避談呢場運動

自從比癲狗何志光咬到一粒聲都唔敢出之後，佢講嘢就冇曬說服力

無錯 啱啱完咗區議會 區議會已經show咗民意

就算佢真係無賴、共諜，但佢好似無叫過人投白票喎，睇過佢最近既節目，都係講2個point：1. 泛民/候選人贏硬，不過用「票債票償」做口號就要屌，原因係唔應該用其他人既血汗換取自己勝選；2. 佢唔會投票，但唔會呼籲其他人唔好投/投白票，原因係佢認為雖然泛民贏硬，但結果係點，都無關宏旨

條友應該就快去美國遊說美國國會總辭

立法會同區議會唔同
刻意帶風向

成班熱狗入晒嚟
逐個ban

樓主似係五毛分化，
請善用起底功能

跟據黃，總辭有乜作用?

又係條終極分化撚
大家冇異議啦

收皮啦 我地連登仔話係就係

拉得

如果無法改變目前制度，
不論當權既係邊一方
到最後都係成為為所欲為既一方

有人擔心既係泛民，好似上次咁丫嘛
又有人話係制度裡面，係完成唔到改革丫嘛，

咁既然係咁，總辭囉～

但實際點先？？
表態係重要，都要有實際step 去行
唔係表完態打完飛機就拍拍屁股就算架喎

無人坐，又係比班建制坐上政權？？？
係咪要自行己起黃色地方政權出黎？？？？？
咁係咪仲係當初抗爭者話要實行既一國兩制？？？定真係成為左大陸一直鼓吹煽動既港獨？？？？

留名留命睇落去。

各位，有機會係戰區再見

天氣開始轉涼喇
糉池

條片好似好耐㗎喇喎

拉

係都叫建制派區議會總辭啦

又總辭？

你當自己連登仔係咩？？？
神？獨裁者？審判官？
何德何能？

佢根本係地下黨員

反教主既人一係三毛一係無知
根本就唔撚關事既又可以混埋一齊講
教主睇透晒泛民有幾醜陋啦，一向都屌
只係大環境黎講，我地無割席既餘地共同作戰咋，泛民敢出賣手足？我第一個同佢地死過。

你都on9
11月24區選係全港一人一票選舉
11月1日叫人總辭變相公投
唔笑碌撚on9都難
補選日期仲要政府訂
話唔定搞事7月選
仲要連長毛嗰位一齊選

佢選唔上成日叫人總辭⋯⋯

越來越討厭黃毓民⋯⋯

佢又無咁講過，你見到有街站咩，一樣還一樣我都覺得總辭無用，但咁屈法同藍絲有咩分別

熱狗係忽略呢場運動唔係壞事
少左好多分化

又係呢招 lollll

7月1日既片拎出講做咩？

190701
Ep1103

即係咁, 要屌毓民冇問題, 畀p牌樓豬引導都算啦
連條link 都唔click 落去未fact check係度亂屌
唔笑邊個on9都難呢請問

泛民其實好怕毓民出返黎

根本就係中共的人
雨傘就出來搞柒個運動
今次冇大台比佢地就驚死唔敢出來
大j唔係youtuber? 人地平時做開直播打機，更加有籍口唔出來，都因為公義，良知，而行出來
你條死熱狗黃洋達冚家剷食政治民主飯仲置身事外
驚死驚撚到咁？

吔屎啦你班仆街

總辭嘅話咁當初投嚟做咩

願者上釣啦
有班親家把口講到毓民既野唔想理
但次次傾得幾撚雀躍

佢有無其他招

出黎啦 過氣老共諜
睇下今次有幾多傻鳩會投你

Hi p牌熱狗
其他都唔割
熱狗一定割爆你老母

7月1都on9啦
長毛個位都未撚選
毓敏老了

月經post

雨傘搞柒個運動?
不如share多d你偉論聽下?

有冇證據丫。話人係中共既人。好大指控喎

贏得咁辛苦 又叫人總辭

總辭完讓返曬啲議席畀保皇黨？以前佢做立法會議員嗰陣時真係好尊敬佢，而家變咗投共後嘅奴才咁樣，真係好可悲。

又刷存在感？？

71講緊既係show hand同你晒馬
建立人民的議會唔去守d乜野險
當然你可以唔buy 佢呢套太激進實行有困難
正如71梁繼平叫人除罩最後衰左, 只係佢行太前冇人跟
唔通佢又係鬼? 係呀, 陳云根之流覺得係, 仲日日狙擊佢添

.

反建制本應就要反成個制度
成班攬住個議席當有寶咁

收皮啦
Wfc

其實熱狗同碌撚仲有冇關係
冇追佢地關係好耐

條廢老係咪扑緊野都講總辭

推

沖入立法會個日講緊立法會有幾垃圾 泛民有幾無guts 你都拉埋區選黎講
算啦 你要下台階咪比你囉 係手足既無知唔係問題 但要認清事實。

重點不在總辭。
咩料。
總辭個位係立法會被建制掌控既時間點喎。
係咪無野講搵野黎引戰丫。

p牌仔係咪三五成群黎架?

熱狗無講錯係既 但唔知割左席幾耐

成日都辭職，仲有冇其他野呀？

Yes sir!

係呢點無法同意

總辭跟住熱狗就會叫人投白票

你辭職政府都唔會搞補選架啦
長毛都未選
毓民真係老
今年7月又點? 2016年都未搞掂呀

支持韓國瑜已經露底啦
做咩啫

東方個個月出20萬糧比教主 東方養得既 你話佢有無可能係同路人

總辭嘅作用咪係區選體現咗囉。

好煩，日日都總辭，辭佢老母

睇清楚先啦，hi你

痴線

你自己好想選咪出嚟囉
係咪共產黨員嚟？
雖然人血

貼地d啦
個社會變得咁快
仲講緊 5 6年前既野

睇左啦，佢年年都有叫人總辭啦，e加時代唔係要玩總辭，係要盡量每時每刻都攞多d資源先可以同政苦玩

辭你老母

如果拎到就係，咁多年都係拎唔到過半（功能組別），所以根本個議會係廢嘅

最撚憎佢扮晒野

珠海扮才子

我屌你老母啦

夠膽就同蕭爺爺當面辯論啦

教主就係想泛民總辭 ，立法會不被承認，全民公投 再全民製憲

認同

ep1103 四個月前既片
樓主入完赤柱啱啱出嚟？

又黎

佢幾撚時有叫人唔好投票投白票呀，咪老屈啦
人哋係話佢自己唔會投票，但你哋投唔投票就你哋自己決定呀

呢條共諜

但班人就永遠覺得毓民係唔抵得泛民班議員尸位素餐（事實佢哋的確係），私怨上腦，所以要佢哋總辭要佢哋無議員做，但人地既出發點都唔撚係咁。

班人平時都唔知有冇聽佢節目既

又鳩up。等於人哋開賭出千，一時失手俾你贏鳩咗錢。為咗彰顯賭局不公，俾返晒錢賭場要求公平再賭。

屌你, 奧運咩? 講體育精神?

一鋪過死全家啦三毛狗

七月㗎on9樓主，想玩乜9?

發佈日期：2019年7月1日
咁撚耐之前貼黎做mud9
推行post吧

我係121毋忘初心大遊行搞手，正式宣布不反對通知書已獲批

唔只令佢做唔倒野 係要光復香港

佢真係好撚on9

我好認同，而家個時間其實唔使玩總辭。
反而係要小心
唔好好似上一次咁，

總辭唔係而家既最合適既方法

但唔知邊條引戰樓嶂土又挑出黎搞毓民
又玩分化

2019仲聽教主
叫親共派總辭啦，撥亂反正呀

歌仔唔係咁唱，你估人地對家無對策咩

平行時空啫

咪老吹
你有證據先好講

係咪on9架

睇你嘅留言就更確定黃毓民係真無賴、共諜 佢話佢唔會投 咪講咗咯 咁都唔算呼籲!? 依家個形勢佢都唔會講到明叫人投白票啦 呢個老狐狸 精個鬼 心理學有樣嘢 你唔想佢諗起大象 就唔好啼起大象
仲有乜嘢結果係點 都無關宏旨!? 咪就係贏唔贏都無所謂啦 亦即係你投唔投票都冇所謂咯

佢自己在位既時候又唔總辭
鬼到

好煩呀老嘢

成日玩辭職公投

理佢把撚，專攪分化暗共黎

一早有共識⋯⋯和勇2條陣線，互不排斥！分化死開！體制內外夾攻

又真係由細聽到大

morning sir

樓主分化

一到緊急時刻現哂形

2019年7月1日?
推行動post啦屌

依度d 20未到既鬼知咩

起碼佢真係始終如一

自己選輸就日日叫人總辭

辭嚟做乜9

始終如一分化共諜？

點解你會覺得有可能
仲制度內取勝

痴撚線

立法會拎議席
你訓左幾多年

自己計下功能組別條數，港共個設計就係永遠都過啦到半數

人地黃毓民出埋條片計埋比你地睇都可以咁on9

邊撚到失蹤
人地好多集會都有上台同學生分享 訓醒未

舊片黎

7月1日出架
1齊block 柒樓主
同屌你班蠢閪

7月1日架蠢閪
你都諗到既野佢諗唔到？
你無懷疑過？

舊片黎架蠢閪

係咪搞錯哂
雨傘搞大台嘅係泛民
熱狗係拆大台支持勇武

舊片黎架蠢閪
仲無錯

共諜

唔知連登係好撚多蠢閪定好撚多帶風撚
而家逐個屌緊

有幾舊？佢輸立法會前就通
否則都係錯

舊片

連登好撚多傻閪
有夢發果陣都有post叫唔好睇連登就知

好多蠢閪比人引導

收皮啦
我真係由支持變反對
時代唔同左啦
內外夾擊ok?

樓主抵你做p牌仔

yes sir

鬼唔知咩
我講緊大家唔需要再提總辭
唔係屌緊片入面嘅黃毓民呀
睇唔明又懶撚醒
依家我就屌柒你喇#fuck

我知呀
舊片係咪唔評論得

今時今日仲講總辭

我一向唔信泛民無地下黨員，佢真係好可疑

咁老實
近兩個月佢跟貼咗民意好多
無熱青城咁戇鳩
不過都係要小心
呢件老坑始終難以捉摸
最好彩係佢已經無乜影響力
得返班舊Fans供養

你真係知？

黃毓民屌柒梁天琦，侮辱Gphone係不爭事實！！！

而家天琦，Gphone成為全球閃耀政治家，他。。。。黃毓民咪越來越變私怨撚囉，自己選唔到議員(證明投票最公道)，就日撚日叫泛民總辭

無啦啦又拿舊片出黎講
你唔拿白鴿黨講？

撐得韓國瑜都知咩事喇

又來

因為泛民既思想已經散佈係連登，本土勇武一去不復返

民意咁明顯仲總辭D乜

呢到個個都知
不過係得你隻熱狗以為我地唔知
不過我地記仇，一直記撚住你班熱狗點樣分化

佢仲存在？

咁我係蠢的，但你用字確係比較激進！

惡啲先上心嘛

咁你話今時今日
區選已經好夠